
\opt{opt_color_end}{
\begin{plate}[ht]
  \centering
  \includegraphics[width=150mm]{Pl_11}
  \caption{Calibration des datations de la phase \emph{Vc} avec le programme
    \OxCal. Ces dates indiquent le début de l'occupation entre 2372 et 1902
    \scalBC{} et la fin dans l'intervalle 2109--1549 \scalBC{}
            }
  \label{Plot-Radiocarbon--EBA--1964}
\end{plate}
}


\opt{opt_color_end}{
\begin{plate}[h!]
    \centering
    \includegraphics[width=150mm]{Pl_12}
    \caption{Calibration des datations \delaperiodeCAC{} avec le programme \OxCal.
      Les deux \phase{}s sont regroupées dans un \emph{overlapping model} et le
      début de l'occupation se situe dans l'intervalle 2206--1940 \scalBC{} et
      et la fin dans l'intervalle 1867--1588 \scalBC{}
                   }
    \label{Plot-Radiocarbon--MBA}
  \end{plate}
}


\opt{opt_color_end}{
  \begin{plate}[h!]
    \centering
    \includegraphics[width=150mm]{Pl_13}

    \caption{Calibration des datations \delaph{} avec le programme
      \OxCal, qui indiquent une occupation entre les intervalles  2178--1967
      \scalBC{} et 1607--1438 \scalBC{}
 }
   \label{Plot-Radiocarbon--Hittite--2013-WTer}
      \end{plate}
}
\opt{opt_color_end}{
\begin{plate}[h!]
    \centering
    \fbox{\includegraphics[width=100mm]{Pl_14}}
    \caption{Modèle schématique de la séquence du \BA{} \alaph{} qui
    récapitule quelles prémisses ont été indiquées dans le modèle général d'inférence
  bayésienne}
    \label{model-Schematic-Nehemie}
\end{plate}
\begin{plate}[h!]
% \begin{minipage}[t]{0.47\linewidth}
    \centering
    \includegraphics[width=1\linewidth]{Pl_15}
    \caption{Estimation du début de l'occupation du \BA{} (2170--1964 \scalBC{})}
    \label{model-base-BoundaryDebutBA}
% \end{minipage} \qquad
\end{plate}
\begin{plate}[h!]
% \begin{minipage}[t]{0.47\linewidth}
    \centering
    \includegraphics[width=1\linewidth]{Pl_16}
    \caption{Estimation de la transition entre l'occupation du \BA{} \alaperiodeCAC{} (2060--1944 \scalBC{})}
    \label{model-base-BoundaryTransitionBA-BM}
% \end{minipage}
\end{plate}
\begin{plate}[h!]
% \begin{minipage}[t]{0.47\linewidth}
    \centering
    \includegraphics[width=1\linewidth]{Pl_17}
    \caption{Estimation de la transition entre l'occupation \delaperiodeCAC{} et \delaph{}
    (1811--1617 \scalBC{})}
    \label{model-base-BoundaryTransitionBM-BR}
% \end{minipage} \qquad
\end{plate}
\begin{plate}[h!]
% \begin{minipage}[t]{0.47\linewidth}
    \centering
    \includegraphics[width=1\linewidth]{Pl_18}
    \caption{Estimation de la fin de l'occupation \delaph{} (1608--1443 \scalBC{})}
    \label{model-base-BoundaryFinBR}
% \end{minipage}
\end{plate}
}

\opt{opt_color_end}{\afterpage{\newgeometry{top=2cm,bottom=2.4cm,left=1.8cm,right=1.8cm}
  \begin{plate}[ht] \centering
   \begin{minipage}[t]{0.47\linewidth}
   \includegraphics[height=0.8\textheight, keepaspectratio=false]{Pl_19}
   \caption{Modèle 1 de la séquence du \BA{} \alaph{} }
   \label{Plot-Radiocarbon--model-base1}
   \end{minipage} \qquad
   \begin{minipage}[t]{0.47\linewidth} %
   \includegraphics[height=0.8\textheight, keepaspectratio=true]{Pl_20}
   \caption{Modèle 2 de la séquence du \BA{} \alaph{} avec
     référence croisée, c'est-à-dire, synchronisation de la fin des phases \delaperiodeCAC{} }
   \label{Plot-Radiocarbon--model-base2}
   \end{minipage}
 \end{plate}
}
}

